Vstavám v 6 hodin. Snídám v 6:302 vejičko a piju mleko nebo č Jdu so školy v 7:00. Ve škole studuju od 8:30 do 15:45. Pak jedu do domu. Obědvám v 17:00. V 17:30 delám domací ůkol. V 20:00 čtu knihy. V 22:30 jdu spát. To je všechno. Na shledanou. Djekuju.
